大家期貨用咩app

最近想買下恆指期貨同期金期油
本身用緊耀才寶寶，但係佢買期貨要用期貨豆豆
版面又複雜又難睇，操作又困難
想問下大家有無咩app好推介

Plus500